有無人整過威靈頓牛排

牛柳一條貴到pk
又要英式介末
So皮買又唔夠大

但係好想食啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊
[black] [/black]

去餐廳食囉

鐵粉邊度買

一條牛柳整完可以幾個人食都嫌貴
去樓下食車仔麵算啦

排你老母

邊間有得食?

gordon 係香港個間餐廳

it fucking rawwwwwwww

買平牛柳整 化父柳為神奇

去佢度食仲貴啦
諗住平平地買件廢柳黎焗

睇openrice 觀塘都有間平

而家好多地方買到flank
Flank幾好食 比得上fillet mignon
但個形狀但薄 餐廳好少會用
所以平過其他位好多
如果用黎整Wellington
但以煎完之後 紋向橫卷
卷成一條柳 包保鮮紙包實啲 雪耐啲
應該ok

Its fucking raw!

人

很很定唔係gordon間野

自製㗎

Ust

文華都有

叫我